次次身痕都係由腳開始

有時就上埋手 同背 但未試過痕到上臉 why🤔

千里之痕始於足下

100/10